突發！深水埗需要街坊反包圍警察

而家街坊圍屌緊班狗
希望住附近既街坊可以落黎支持同埋cover班未走既義士

pish

深水埗mtr以外另一條最近的逃生路線：

藍色位置係警察最脆弱的地方
藍色位置係警察最脆弱的地方
藍色位置係警察最脆弱的地方

希望大家好好守護佢地

夢見藍色位置可以見到好多空的私家車 警車，高位2-4個警察有電筒， 近民居牆身有幾部cctv
另外向南係南昌站（路程10-15分鐘）， 向東係太子站， 北係白田邨

快啲落黎支持班義士

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

齋屌兼嘴炮就夠

push